好煩惱 條女老母成日引我...

成日著件露波睡衣係個廳 有次仲特登烏低身俾我睇曬... 應該點拒絕佢好

圖呢？

你係唔係一時著黃色衫一時著綠色衫

有冇玉鈪?

nmsl

唔好睇咁多av

點解要勾起我一啲想嘔既回憶
個位巴打係咪當驅風上左？

母女丼 機會難逢，萬勿錯過

佢問你玩唔玩母女丼要小心

問清楚係佢+你條女 定係 佢+佢老母

有冇post?估唔到有同路人

佢真係好明顯 連條女都感覺到咁...

買細送大

熄咗隻av佢把啦

有個50路既女人想約我爆房, 應唔應該應約？

應該係講緊呢個

好少睇

係咪50路啲friend